無啦啦有條女走嚟話想識個朋友

喺某商場 無啦啦有條女行過嚟話想識我
佢話 佢朋友建議佢識下唔同嘅人
我問佢做邊行咩 佢話 marketing
仲俾左電話叫我得閒搵佢
想問下係咪 做呢行嘅指定功課嚟

利申 唔靚仔 覺得伏伏地

post電話上嚟 幫佢識更多朋友

邊個商場先？

咪試吓先
有伏咪即刻block咗佢

美容新銷售手法？

葵涌最大果間

小弟唔醒目 唔敢輕舉妄動住

如果真係都幾無效率

倫敦金，美容，健身，借錢，走粉是但一樣

試過2次
一次中伏係金融g無鳩理佢
第二次係地鐵站條女想識我，我直接講我唔想識美容，金融雞嚇走左佢

一係Utuber 一係倫敦金 樓主有無多過電話 買張電話卡試試佢

係咪個樣無乜自信果隻？

你講我定條女

葵廣？

葵廣大啲定新都會大啲

迷宮果個

條女同班fd玩輸左姐

唔怪得見唔到

猜輸左姐 放過人啦

我有咁問 佢否認左

機會黎啦

咁好明顯係sale野

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦